Detalhes do cupom
Endpoint para um cupom específico
    Tipos de cupons  desconto por valor fixo ou por porcentagem
    Cupom pode ser loja física ou loja virtual
    Logo  nome  custo de pontos e descrição 